武漢的它 唔想要帶你回家

武漢的它 唔想要帶你回家

咩歌？好似唔岩音

娃娃愛天下

都唔岩音

武漢disco

一地尷尬

邊間教會

遙遠的她？